中五畢業工作

想唔讀書出黎做野，有咩工會請？

庇護工場入餐具

仲有冇其他？
今年19歲

DSE未考算畢業？

今年中五
但已經過左18歲

唔講學歷既工

大撚把啦

大把啦,咪讀書啦